安心躺我雙肩 每日定能聽見 溫馨媲美海風逐浪的聲線。。。。。。。。。。

我雙肩

瞓醒啦我

OH...

夢到你

撲撲...撲撲...

啪啪啪啪

？